有隻金融投資雞follow 咗我ig

懷疑係居港日本金融雞

屌
唔屌

得啦得啦

冇ig